想搞隻黃色髮廊app

隻app上咗㗎嘞，叫MIB cuts，希望喺靜到仆街嘅疫情中幫到吓手，同其他app有乜分別？

1. 你可以髮廊或髮型師開設賬戶
2. 可以喺入面介紹吓自己
3. 客人可以即時預約你嘅服務
4. 可以擺你嘅髮型用品上去賣，增加收入
5. $0

隻app需要一定數量髮廊加入至發揮到作用，希望大家可以支持吓。

有興趣髮型師可以tg我

得一間